其實成日想移民外國既人有冇人外國長住過？

香港根本好撚好住，d錢又好使

有 退休最好就去日本，其次就去台中

有錢邊到都係天堂
無錢嘅到時睇下你仲會唔會話香港好住

好駛? 想買個地方住下都天價呀.....好駛.

即係等於你去英國住嘅話, 係....英國出街食嘢係好貴, 但係你可以自己煮嘅姐...
搭車嗰啲, 幾貴都好, 長遠嚟計點都平過你喺香港用幾百萬買垃圾樓喇

Agger
香港d錢邊度好使
歐美日本呢d地方
買餸, 牛奶個d平唔少
但高質過大陸入口食品

同埋你嚮外國。自己渣車都未必好似香港咁貴。
我嚮英國果陣。見d濕尻師奶都可以自己有一架車.......咁我自己唔渣車，但係我估可能地方大，泊車冇咁貴。

你住外國，冇人叫你好似嚮香港咁餐餐出外面食野。
我幾年前嚮英國果陣, 你出去食個飯，食得飽, 好食果d坐底都十鎊。你餐餐咁食就梗係破產啦。

同埋，有時候，外國人工低, 稅高先算。但係你做野駛唔駛做咁多, 工時有冇咁長, d人有冇咁濕尻........唔通人地做野有時間放tea又要同你講咩.......

香港啲錢好駛 瞓撚醒未呀小柒頭

日本繼繼續續10年
絕對打算平退休就留係日本過世
生活質素，食野，比香港好太多

日本斷斷續續10年
絕對打算平退休就留係日本過世
生活質素，食野，比香港好太多